父母經常入院

唔知你地會唔會有個呀爸呀媽
本身有3高心臟病糖尿病
仲好鐘意食d糖份高 煎煎炸炸既 又唔做運動又無嗜好
結果成日要入院
一陣呢度岀血果度岀血
原本一開始都緊張
但次次都係咁 就有一種好灰
好次女朋友嗌分手但死都未分既感覺
甚至有一刻覺得 係佢自己攞黎既 你死左都自己攞黎 (example 成日明知飲左咖啡會心好痛 有好幾次都咁送院 但又要飲)

同佢做屋企人真係好辛苦
想搬岀去但又唔想得返呀媽應付呢d野

念在佢對我細個好 先唔會衝口而岀叫佢死癈老

關大家乜事

大家都有父母

利申 樓主好慘

係咪開錯台

btw, 明白你既負擔, 精神上, 身體上, 金錢上, 但無計, 當你上世欠左佢地囉, 加油

關財經台咩事。你想將老豆老母上市？